美國放棄香港，完了大勢已去

川普放生中共
放棄香港了

唔好散播失敗主義

冇預過美國會幫香港

無放過希望係g20

七一野餐，人數決定一切
— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

不嬲都話靠自己

d 人呢幾年有冇睇美國新聞架

唔加關稅（住）就當放生中國
之前加左個d 取消左未?